好想學motion graphic呀！

小妹本身讀平面設計的 讀書都有學過ae 但都係d基本野 近年自己得閒都有整下d motion graphic嘅野 發現自己都幾有興趣所以想問下人我應該搵d短期課程學下 定係上網join motion school/ YouTube 睇片學好呢

好人一生平安 求motion graphic大師指點迷津

你做我個飛機杯就教你

我認真架

YouTube 自學就得，唔洗比錢人教，btw我都係認真嫁，好想要個girlfriend

我唔洗你做gf 你做返飛機杯得啦
free好多有你so

俾我問多個問題先 就係我成日分唔到motion graphic 同effect野 咁其實我學motion graphic係唔係一定要識埋effect野架？

睇到你個名我震左一震
我都想要女朋友

Dope motion

唔係必須
普通既motion graphic可以理解為你畫好左啲規則型graphics(唔係好識講 姐係用AI畫果種) 然後整郁佢地
過往經驗主要只要識得set anchor point 然後移動/旋轉/改size就處理到大部分問題
effect就複雜同難好多 我冇乜研究唔敢講太多

btw真係刨youtube就夠 好多外國佬拍片好有用 基本上妳諗得出既motion graphic效果都可以喺youtube搵到
利申 以前讀過相關科 喺學校真係學唔到啲乜 最後大部分都係睇youtube

video copilot 睇晒佢

我多數睇Ben Marriott佢整嘅野d style好靚好特別
同埋d片佢都幾有心機剪

啱啱去左搵 頂我之前都睇左佢其中一條
個人坐喺垃圾桶果個animation幾得意

我記得佢有條係自己畫完隻眼再scans落電腦 然後再擺落ae整 都幾得意架
前排見到e motion lab係fb有好多小短片有d想學埋c4d 但係我怕會好難 因為我宜家ae都唔係識好多野

同步學囉 冇問題
我呢排都自修緊maya同c4d
停課都要交功課 完全唔識

Motion Graphics=2D animation
Effects=已有畫面上加特效/particle simulation
理論上兩者冇關係

專心學一樣，2D同3D完全係兩回事